開始覺得男朋友需要既唔係我.....

同男朋友一齊左一年幾
其實表面上都冇乜大問題
但硬係覺得佢需要朋友多過需要我
佢由high dip升上u之後
個感覺好似好陌生咁
可能因為佢有新圈子
所以要放多啲時間落去經營？
不過我都冇唔岩既
我出placement都忙 所以有時係會忽略左佢
佢同朋友一齊好似仲開心過同我一齊咁
同我video call個陣佢都係掛住同其他人whatsapp..
又成日deadair..
同埋唔知係咪一齊耐左
佢啲缺點開始浮面...
除左上個post講既極度雙重標準之外
佢仲開始好易嬲
一開頭都知佢大男人 所以一路都好小心
但佢硬係要將啲好小既事化大
仲要嬲你嬲到宇宙盡頭
令到你無地自容之餘仲要低聲下氣求佢原諒
之後仲要俾幾日說話你聽....
其實啲男人係咪真係咁自卑
自卑到要咁樣對自己另一半黎拎優越感....
唉

純粹呻下
藍絲

揾過個啦

開始覺得你需要既係我.....